如果雜種係崇禎，佢個女係咪長平公主

衲弟